想自己一個人靜下,有咩好介紹

落公園坐
攬住張被
飲下悶酒
仲有冇

鳩跑

游水 水底好靜

搭巴士

召喚峽谷

手機開飛行模式

邊撚度靜？企係溫泉都不斷有聲

訓係海灘合埋眼聽海浪聲
我次次都訓著左

會唔會凍親

咁又唔會 通常都會帶件褸

沙灘坐/訓一晚

第二日就會光脫脫喇。

俾人偷曬啲嘢